邊到整手機好

部se買左一年，過左保，但個mon左上有四條barcode 咁既線仔，有時候咩制都用唔到，所以想拎去整，去st又怕換野

有冇巴打有介紹

不要先達, 垃圾先達狗, 整mon 都偷人wechat. 你老味個臭西